好市多在美賣6,000美元末日儲糧罐頭 一家四口夠吃一年

美國好市多（Costco）推出價格1,000美元至6,000美元不等的儲備糧食罐頭，最多可供一戶四口之家吃上一年。

據好市多網站介紹，這些罐頭的內容種類包括了各種穀物、蔬果、蛋白質食品和乳製品，像是冷凍花椰菜、青豆、玉米、脫水蘋果、燕麥、雞蛋麵等等。大部分食品的保存期限都有25年以上，甚至有些可放到30年。

好市多在網站上說：「緊急或天災時，當你全家有此生存所須糧食，就大可放心了。」

好市多推出價格6,000美元的儲糧罐頭，強調「運送時以謹慎顧到穩私的方式包裝」。...
好市多推出價格6,000美元的儲糧罐頭，強調「運送時以謹慎顧到穩私的方式包裝」。 圖／擷自好市多網站
最貴價格5,999.99美元的組合包含600罐食品，可供四人一年每天攝取2,000卡路里，最便宜999.99美元的組合則有96罐，可供一人一年每天攝取1,200卡路里。

好市多表示，運送過程將會保護好顧客隱私，「運送時以謹慎顧到穩私的方式包裝」不用擔心被鄰居知道你在儲糧。不過，有顧客提醒，這些罐頭體積龐大，總重量約有1,800磅。

有顧客說，買這些罐頭等於是為世界末日買份保險。也有顧客說這些罐頭「每一分錢都花的非常值得」。

.

有無牛餐肉

末日出去搵食物先係真男人

餅乾都得啦
餅乾只要無水份係永遠唔會有菌

想買7年份

識賺

30年內清成SET末日狗糧

環保啊 記得倡導埋E樣野 唔食係大哂鬼

水災呢？

香港幾十蚊買罐嘉頓什餅就得

世紀末救世主傳說

搵食物 學種田
唔係幾多嘢食都會有食哂嘅一日

成班無撚腦
係個啲時候食物係好低賤既野
女人用西可以換到食物但換唔到藥物
識儲就儲藥物同食水、燃料（可以煮水）
你有一支細酒精/一星期抗生素分分鐘換到一罐啦

末日梗係出去搶

沙甸魚

無論發生咩事都唔洗驚
要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

種完比人搶
市區邊有地方種

天台

末日題材係一個好商機